就因政見不同就可以斬人 暴力對待他人？

我屌你老母臭閪
我地幾撚時主動打撚你地班仆街藍絲
殺人政權洗腦
無血性

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳